銀河守護隊vol.2中，火箭同勇度第一次太空跳躍個場景

有無透露過或者有人fine out過呢個場面，無啦啦有兩個外星人打架，係邊個種族等等既野？

應該Thor 2 隻石頭人個種族

我估主要link返thor 同 GOTG